A0遇到個好女仔但對佢無性慾

單身30年自問性需要都多 打丁只少隔日1次
最近識到個女仔 樣真係一般 身材有啲肉地 但感覺其他都唔錯同夾 感覺都岩結婚
但真係對佢無咩性慾 你地仲去唔去馬好?

個樣似呢個youtuber

高質廣告

最後就

又賺到幾毛

瘦少少就ok

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

唔撚識cap圖?

魚乾 好想幫佢埋單

屌 本身有google 過但啲相望落好睇啲
先諗住放條link算數
我錯
但比人話賣廣告真係

牙bob老婆?

點解你覺得我抄女/gay
真心想指教
定我講得唔好

早知用佢做例子

有d似Bob 嫂咁

扮

講到好似一定會比你屌咁

咁起唔到機都正常

你咁大個人都A0事出必有因
九成都係其貌不揚
建議你睇少d AV減少對性生活既幻想
咁多人屌到瘦底大波靚女咩
照下塊鏡先啦

認命啦 佢識玩嘅你實扯爆 調教好就得
合適難求 仲要30 a0 冇幾多機會你試啦
人哋要唔要你都未知

其實睇對方多過你
你可以繼續打飛機解決
但對方如果堅持想性行為
你地就難維持

你點知佢係好女仔